多腎依條片笑到我痴線

雖然佢未必係最靚個個
但係嗰時16歲有咁嘅自信又唔怕羞
多腎搞氣氛真係世界級

喺屋企上lihkg型啲

依度有冇多腎fans

腎B

多腎fans 起身未

全隊上綜藝都係得佢玩得放啲

子瑜成日得個企字

性格問題 加上佢有時都聽唔明

多賢唔係靚女
但有種莫名奇妙感覺好吸引到人
多賢bb

一開始系 睇耐就知造作

好似學校曳曳地但你又好想同佢玩嗰哋

上得節目就係要 troll
而家叫你上城市論壇咩

由Day 1就最鍾意多賢
佢有一種獨特嘅靚 係要慢慢細心睇先會覺得 人又搞笑 夠綜藝感 勁可愛
總之就係團入邊 與眾不同 唔係得個靚字

睇佢running man先吸引到我
本身無留意佢更無留意佢果隊

跳舞個part 又係好笑

就係呢到所以我先開始google佢 好可愛阿好想同佢合照

其實佢不嬲都係做開派膠角色
睇what is love MV就知

also個人認為佢啲 aeygo屌打所有隊友

最近咁多豆腐黨出沒

同場嗰幾嗰 Mina Sana Jungyeon
有時真係太靜

個個都話佢樣衰，但係人氣一直唔低，IU都讚佢靚
其實佢係好聰明，好知自己係團隊裡面既定位，講靚有子瑜mina，講型有彩定，其他人定位都好清楚，所以佢就負責攪笑可愛，反而吸引一班人鐘意佢
仲有，感覺到佢同Sana對ONCE特別有愛

Yes 欣賞佢

其實又唔係真係話好樣衰姐
個人應為笑得好睇就OK

真係好撚豬